# Instrucciones de Uso

Con **IC Note** pudes utilizar markdown para escribir tus

notas, si no estas familiarizado con markdown aqui te dejo lo mas importante:

> Esto no busca ser una guia de markdown, solo lo basico 
para usarlo en **IC Note**


## Titulos:

**IC Note** trata los titulos de una forma especial, es necesario que al inicio del documento pongas:

`# titulo del Documento`

Ejemplo:

`# Electron Note`

Y para los titulos secundarios que serán importantes para generar el indice del documento

`# Esto es un titulo secundario:`

## Tablas:

Puedes hacer tablas para acomodar información en tus notas 
para las cabeceras puedes poner:

`|| Cabecera 1 | Cabecera 2 | Cabecera 3`

y para el cuerpo de la tabla

`| Item 1      | Item 2     | Item 3`

Como ven las cabeceras al principio llevan dos key ||

Para mas info puedes leer [Git Flavored Markdown](https://guides.github.com/features/mastering-markdown/#examples)